大家寧願要一萬定死三萬？？

死三萬
要一萬

死3萬是常識吧

要一萬個啲係咪popo嚟

我俾多三萬出黎

why not both

Y not both?

響大家研究錢唔錢的時候
特衰政府已經清算手足
HA 清算罷工醫護
外媒記者報道
Rt + like + reply

香港記者報道

仲有政府話手足被捕現場叫名都當呈堂證明在現場
外媒記者報道

仲有國際新聞
做野啦仲諗

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

仲使考慮架咩
梗係死三萬thx

雖然我都想，但只擇一樣

用一萬可以死三萬個仆街
低到爛
我再倒貼十萬

擇一萬個啲係咪用一萬就收賣到你良知

我倒貼10萬

正常人都會揀死3萬

10萬都係$3.3死一件
好撚抵

死三萬啦緊係